原來講分手咁撚難

好想叫佢搵過個真係中意佢既人

哈 又一pair準備分手

你都真係幾撚仆街㗎喎 屌你老母

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔路哈哈哈哈

陰敬陰敬

睇睇醫生好wo師兄

香港真係好多痴線佬

比膽你

咩事要講分手? 因為咩講唔出口?

「呢搵個比我更加好嘅下一任」呢句嘢好撚難聽

既然你唔鍾意佢 點解唔直接講分手

屌講分手係咁㗎啦，你唔係諗住講完分手仲要求人地要開心呀嘛
利申：被分手

樓主你都好爭扎喎
已經完全無哂感情啦？

反社會人格？睇醫生啦ching

做仆街唔緊要啊 我寧願佢憎我

知自己最愛一定唔會係佢囉
一齊左5年 同居 好難話分就分

好驚講完佢會做d咩
同埋未試過

又唔係
所以日日都好撚爭扎
但老老豆豆我而家連愛都無咩興趣同佢做

唔想曬大家時間

想搵個第二個就早啲同人講分手

仲想同佢行落去就做好作為男朋友既本份

除非你條女都做緊同樣既野
唔係唔好做騎牛搵馬既仆街仔

我咪咁諗 唔想再拖落去
但要真係講出口好難

咁其實都真係好唔鍾意啦喎
其實都仲唔講分手為左d乜？

你立定決心要講就早啲講

愈拖傷害愈大

到時你搵到第二個個陣先同佢講
佢會仲辛苦

如果你真係唔鍾意佢 理撚得佢點諗咩
佢可以做啲咩？
自殺？ 咁你係咪呢一世都唔會離開佢？